未訓可以入黎講低自己煩惱，盡幫你

如題，想傾電話都得

收皮啦收皮啦收皮啦

有咩煩惱咁啲唔開

比狗咬你點幫我

有時會無啦啦諗起ex 真係無啦啦

搵左律師未

不妨講下自己經歷同感受，會舒暢好多。

我好想班仆街死，你可唔可以幫我

唔揾等你幫

唉，有邊個唔想...

...cls
不過認真係識律師朋友

同聲一哭

無計㗎啦，呢個時代。
大家一齊等支爆算啦...

同男朋友一齊咗差唔多一年半 已經分咗手一年
硬係move on唔到
會覺得好可惜所以好想一齊翻 但自己都知冇可能

佢地快啲死 一日一沮咒

掛著對方啲咩？介唔介意講？定係pm會好啲？

有閪用咩...
無能為力...

前兩日女朋友一路唔覆wtsapp 到今日無啦啦被分手
本身份工好忙成日OT 但一有時間都比晒佢 成個世界得佢一個
一直覺得同佢好開心會一直落去 但係佢忽然話覺得性格唔夾淡左
本身黎緊兩年 但而家一分開就好似即刻無晒動力繼續面動呢個世界咁

傻啦，感情嘢本身就係好容易有變數。
記住你唔需要任何人，培養自己品味同對生活嘅憧憬就得。
明白一定難免會掛念一齊嘅時光，但要學會放下，同識得進步。
唔介意聽你再講多啲。

我咒足幾年，咩起色都冇。
而家我都半隻腳踏入棺材。仲要好撚老套俾一啲俾我應該早死嘅人攪撚住。

呢排開學 會諗起中學嗰陣佢會接我放學跟住一齊食嘢
都好掛住佢之前會成日扮可愛
同埋好掛住佢婆婆煮嘅飯

傻啦，聽妳咁講妳都仲細個，大把青春。咁後生唔好覺得咁容易拍拖拍到結婚，比多啲時間自己去成長、進步，投資多啲自己。
明白掛住對方嘅感覺，慢慢放低啦，唔介意嘅可以得閒搵我傾訴。

知道 多謝你

我都明其實都係一散就好灰 但係我真係唔知點走出去
本身自己性格好需要有人陪 同埋就算未分之前都會諗做人咁辛苦為乜
但係而家更加少左個動力
每一次分手都會想逼自己搵野學下叫做有啲興趣咁
但就算有開心到 我都會覺得身邊無人可以同我分享一路鑽牛角尖

身邊其實都有好多朋友都好唔話得 即刻陪我傾下出去行下
但係朋友始終都唔會一直陪到自己 佢地遲早都會有自己家庭

錢銀 女人

明白個種無人分享嘅感受係會辛苦。
其實朋友係真係好好，去到邊咪識到邊，而且相信你朋友就算成家立室都會肯陪你傾。
興趣呢啲係比自己，唔係比人地睇，所以唔使在意有無人分享，最緊要係自己開心。

兩樣都唔值得追求。
你有夢想同目標兩樣都自然會有。

覺得人生毫無意義 完全無正常人應有嘅社交 生活 愛情

你覺得問題出係邊度呢？

但係長遠黎講都係要一個人面對世界.. 而我本身屋企關係又麻麻
而家好似成個人無晒寄托
同埋我好驚搵唔翻一個咁肯接納我既另一半
自己家底唔好 但佢全家人都無嫌棄過 同埋出左黎做野好似又更加難搵到另一半
而家個人重係好亂 啲情緒一時ok一諗起就好唔ok 唔知可以點平伏

多謝巴打咁夜重係到聽我呻

畀狗咬都仲可以上連登

係時候由我哋承擔勇武手足嘅工作

傻啦唔使多謝我。
如果聽你咁講我覺得你似個人本身迷茫多啲。建議你自己為自己訂立啲目標，唔好理情情愛愛，淨係專注於你自己本身，不斷提升自己，可能仲更加好。
家境唔好唔一定係問題，最緊要自己肯唔肯比盡力、踩行油。

點解啊？

夜訓又早起好辛苦的噢😬
掛住個ex啲咩？

有時覺得自己好冇用

願聞其詳。

Treat yourself better!!!
不妨回想分享下自己個ex有咩咁吸引

本身個社交圈子已經細 女仔fd更加唔使講5隻手指以內數得哂 依家仲要同啲朋友開始越來越疏離 又溝極都溝唔到女 又冇工返日日訓係屋企成條柴咁 完全搵唔到人生究竟有咩意義

啱啱u grad就開學讀多年full-time master
但見我男朋友, 身邊啲朋友全部都出嚟做嘢揾錢俾家用屋企我就覺得自己好冇用(可能未開學呢個諗法特別嚴重啦)
最近去咗in一份part-time又fail咗
更加覺得自己好廢

其實個人本身迷茫我自己都知
但係我真係唔知可以點改善 唔知可以點訂立目標比自己
人生目標我諗黎諗去都係得結婚生仔
工作方面已經好清晰知道之後會點 做幾多年會有幾多人工到
但係又會鑽翻牛角尖問自己比我搵得多錢但自己一個有咩意義

我覺得自己有啲厭世 不過之前有人陪一齊開心就可以蓋過左佢
但而家又會諗 雖然我無諗住要傷害自己個啲 但係都覺得一路積落去唔係幾健康
睇黎都要學習下搵下自己既價值先走得出去 只不過唔知點樣做

淨係聽你咁講已經睇得出你三樣特質。
第一，自怨自艾。
社交圈子唔夠廣、同朋友唔夠親密，明明係可以有好多方法解決嘅，但你選擇左抱怨。你可以用交易app、多啲出去社交、主動啲，但你無咁做。
第二，對自己唔瞭解。
問你問題出係邊度，係想你講關於自己嘅缺點。但你講嘅，係自己面對緊嘅問題。溝唔到女嘅問題係邊？同朋友疏遠嘅問題係邊？社交圈子細嘅問題係邊？完全無講過。
最後，自卑。
冇工返咪積極啲搵工開，你又要覺得自己似條柴，又唔做嘢，之後又話人生無意義。人生嘅意義就係去活出自己嘅風采，令自己嘅生命有價值。你咁唔積極，人生梗係無意義。
唔係想批評你，但大家都係陌生人，希望講到你啲朋友都無講過嘅問題。

攰咩姐？我真係想知你攰咩。
咩比signal叫人約你？想約你咪去約囉！
入咩frdzone姐？自己夠積極面對，frd唔frdzone都有自己吸引力㗎啦！
你咁撚易頹，我係女都唔會揀你啦！
你自己諗清楚自己有咩吸引人先啦。

讀咩科？點解in唔到？

咁最後點解分手？